三個人原來可非法集結

一個人我情願屋企摺
唯獨兩位 仍能落街走轉
無埋堂食 野餐就去郊野公園

無埋堂食 野餐就虛郊爺公園

三個人原來可非法集結
一個人我情願屋企摺
唯獨兩位 仍能落街走轉
無埋堂食 野餐就去郊野公園

明明措施不斷轉 問阿媽為何疫症尚未完
當初個關無封 彷彿戴口罩但罩上留窿
望黑警會全中

最後嗰段 chorus 嚟

係喎 冇為意

一人有百套咸片 兩人交換齊分享
三人有三種愛找各自片商
一晚十套會受傷 兩晚通頂極惆悵
三人非法集結不再問事實與真相